咁唔鍾意香港咪移民囉

係咪可以調轉同d 廢中廢老講返，叫佢地移民？